老老實實，放榜當年有冇人幻想過自己唔小心做左狀元

等放榜前幾個星期，有時沖沖下涼，或者臨訓前
就會開始幻想各種放榜情景
其中一個就係唔小心做左狀元
D 記者係校門採訪你
仲開始模擬自己同記者對答:
"其實我都冇諗過有呢個成績"
爽到仆街
最後放榜分數都有2位數 同狀元差唔多

10分都係2位數

Readed

諗住7科5** 結果放榜得人生5**

屌你老母當年呃鳩我錢
好彩賣曬D 臨場必備補翻少少

米能柒啦...
中四中五已經知自己會唔會做到狀元啦....
放榜前擔心下自己好過..

Readed ???一定英文5**

點止幻想自己係狀元啦。
直情幻想自己係資優生添啦

利申想當年DSE得5分

狀元大於資優生

唔會，幻想自己中六合彩都唔會幻想自己中狀元

撞完

剩係幻想自己入到U
最後去左asso

點會冇